UB係咪戇鳩

喺steam買咗隻For Honor 開驚話要金鑰 google完發現係啟動碼
搵極都搵唔到個啟動碼 就連隻驚都搵唔到
官網嘅解決方法

有冇師兄知點搞 真係哭能左

通常開game steam會自己彈個啟動碼 出黎叫你copy

就係冇

咁都係steam問題姐

steam入面唔係有得連ub?定唔知係ub set連steam
我之前買完都係自動有